［有圖］蘿莉台毒瘤大起底

經小妹潛伏多年
終於將班社會垃圾一網打盡
以下去圖

會然：木之本櫻

會然：冬海愛衣

會然：伊莉雅絲菲爾（肥）

會然：短髮控

會然：星川麻冬

之後再貼

樓主高質

點揾圖

堅定流

堅

親自影

流星都市に生まれて消え行く 命の粒に
祈った願い 流れ星になり 眺める きみと
ふたり消えゆく 光りに包まれ 輝く こども
銀河のベッド 夜空の毛布で おやすみなさい

屌你老母食屎狗

一定會追究
屌你老母

push

冬海愛衣個張想嚇死人咩

你老死麻冬呢

星川麻冬咁撚索

左手面先係

又係你啊？陳生？

全部日本仔圖

我德日混血🤷🏻‍♂️

屌佢老母快啲跳啦

冇野做呀麻

系牙

唔係

ching有張我嚟
起錯底……

...

路過

有個會員激似連登會然言xx禮

呢個先係木之那英==

「龍珠小站」管理員Joe

不是

小妹見過木支那鷹真人

ok==

K-on部祝各loli會員安息🙇‍♂️

幾ying

俾4隻蘿莉台賤畜負評

懷疑蘿莉台d funson係波台狗

有冇魯路修Vi不列顛

系

聽人講佢要坐廿年 所以暫時唔會見到佢

岩岩落警署報左警

小妹不玩了
可唔可以俾次機會去銷案

講左會追究 無啦啦比人po出黎你估好玩?

Sorry
俾次機會小妹ok?

不敢了
依加驚到失jor禁

尾果2個分唔到 好似樣

係咪同一個人

抵啦

好似c君同快必咁

流星都市に生まれて消え行く 命の粒に

樓主頂住
到時警察一詳細調查拉佢地快過拉你
你呢d頂盡兩三碌，佢地十碌都嚟緊

留名跟進

樓主同蘿蔔台有咩因緣

請問可以入咩罪

靚仔過我

笑撚死

偏心牙短！！！

個post有陣味

誹謗罪

哈哈哈哈哈
死毒撚

感動既係 美油開既post終於過一頁
值得了

小咩妹呀,男人老狗企出黎認自己係有J既,咪再扮女人

留名

唔係話唔信你

sorry呀師兄……

下姐係點==

有無我=.=?

金鍾果班仲好樣過佢地

不過樓主

thankyou唷

lm

下？冇勒

毒撚到呢....

重衰過波台狗

好撚嘔心，點解人會有呢啲樣

狗黎嫁wo

狗嚟講都好恐怖

（肥）

樓上仲炒車

嘩屌 7到仆街

肥得健康

So ugly

屌你老味仲推

大家唔好再推啦

再推死全家

點解有2個你

唔好推啦

我收島風樓🐷俾人拉咗去廁所

蘿蔔台啲人好危險 真係放真人相上去-.-

推

圖已cap

隔住mon都聞到陣酸縮味

伊莉雅絲菲爾（肥）成隻奇行種咁

同波台狗玩同一樣嘢

毒撚同波台狗

真心膠

炒撚曬車

最後一張圖右邊嗰個叫咩名

樓主
以後唔敢得罪卡通台了

冇神父,fail!

開始明點解佢地咁愛刀劍神域

神父條垃圾張相周街都有啦

典型宅男樣

點解會影到

隔住個mon都聞到毒撚臭味
仲要係咁撚樣衰咁撚柒。。

嘩...毒真係有樣睇...Btw 毒撚夠膽去報警 ？

型

哭了 (肥)

以下節錄自張達明反駁689:

他接著引述終審法院非常任法官李啟新勳爵所列出「公允評論」這抗辯理由的外在客觀限制，即被告需要滿足 (a)至(e)的五項原素，這方面我並沒有異議。事實上，我在8月26日的第一次留言已經扼要地表達了相關的法律要求：「6. 故此，即使有關評論是帶有誹謗性，只要是「建基於事實的、是在其讀者可自行判斷其內容是否正確的情況下作出的」，以及「是可由一名誠實的人持有的，不管該人可能如何偏頗及其看法如何誇張或固執」，除非原告人能夠證明被告人並非真正相信其所表達的意見，否則便不會構成誹謗。」

講返
琴日佢報完警之後
好快就有人黎拍門話我不誠實使用大腦
之後就去左驚局飲咖啡
依加先放

今日一齊去落案

樓🐷洗定八月十五

其實好多都兩邊走

得一個admin咩

正喎

乜撚呀

冇 真心有啲慘

你仲撚慘啦 咁撚弱智

好撚正好想屌

plug

樓主

各位唔好再推 放過佢地啦

咪推

當比個面我 求下你地

ok

好啦 比吓面你 推埋呢次算數

有咩用?

其實冇咩用

各位唔好再推

頂撚死你

好停手啦咁多位

靚仔到

再推我真係報警

睇到硬哂

邊個身體部分

我求下咁多位 唔好再推

我有你自拍

蘿蔔台手足唔好相殘

收聲啦我俾人出賣在先

唉

點解佢要出賣你?

佢俾我地鬧

推
好有型

推 q q q q q q q q

咁你地做乜鬧人?

推還推 記得唔好cap圖

佢偷影我地

樓主係咪女黎

男 超瘦毒撚

你超肥毒撚

不如你地po番樓主出黎啦

agger
以牙還牙

認住樓主喱條死毒撚呀

咪推啦

不要推好嗎

嘩屌

樓主係呢四條友入面 算中上啦 唔洗驚 樓主 撐你

ok 再推短鳩去報驚

咩名

越推越好笑

法國啲死毒撚係鍾意改卡通女仔名

冬海愛衣可塑性高，似竹野内豐

p l s b

Agger

我老婆

究竟樓主係男定女

張圖唔記得幾多年前 幾條友係到撚狗

咪再推 已經報左警

對比起上面D圖樓主幾靚仔

好好笑

你係狗？

咪講左唔好推

木有被撚

蠢撚

你無撚？

被

橙

唔好推啊

係咪好撚好打阿

哭哭

求下大家高抬貴手唔好再推啦

Ching貢輪惡ga

你真係好撚樣衰

搵鬼信

大家咁話啦

你仲柒撚過我就收聲啦

收嗲啦

唔好推啦 人地好橙

望到喊三聲

推！

五十步笑百步

連登動物狗智商=50=.=

就笑死

好快d停

打和

關你撚事

梳囉

抵

樓主最正常，望落唔會俾人bully
其他就。。。。

唉，唔推啦我

叫左你咪推

頂唔順好好笑

樓主好靚仔，其他就....

唔好再推啊

好核突

Hi

=.=
仲推緊
笑完咪算囉

OK

伊莉雅絲菲爾

Hola

屌又冇人推

唔好推！

唔推囉㧧鳩ching

笑撚死我

Push

真係唔推啦

唔好推呀

推多下

唔好再推

唔好唔推

請大家停止推po

哭

Stop, 俾人地過生活

Stopping

Stopped

上次見工interview比人認左出黎
唉比你地累撚死

ok, 唔推

咪講咗唔好再推

短髮控我ok
想含

樓主最靚仔囉 ！
其他嗰啲下面一定又短又臭

樓主俾我含okay? 👉🏻👈🏻

一定好淫，服侍到你淫叫同反白眼

高汁post

不要再推了

點先肯放過我
我已經比人笑左成個月了

ok ok

你班仆街推撚夠未？
真心，唔好迫我報驚

唔好推okay?

知道

成個月 仲上到面 輕輕一推

我玩王者榮耀既戰隊群有條友又係叫木之本櫻
自稱住沙田,係咪同一個人?

唔知警察做左野未呢??